覺得邊種 cocktail 最好飲？

Cuba Libre
Piña colada
Mojito

Snowball

around the world
blue Hawaii

Sex on the beach

簡簡單單 gin tonic 最正

Long Island 走甜多檸檬汁
土炮啲就紅酒/啤酒溝雪碧

blue kamikaze或者blue Hawaii （改變版由酒中藍力嬌酒改為綠力嬌酒 ，菠蘿汁改為奇異果汁，一試難忘 淨係試過一次就愛上但都淨係飲過一次